[毒撚開po] 情人節冇女 WHO FUCKING CARES？!

冇女唔緊要 最緊要開心
諗吓過幾日又有利是錢收
諗吓同d fd打盤rank同mon hunt又過一日
Anyway 祝各位巴打情人節快樂